{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "용곡지"
    },
    "text": "龍谷池は薬水で有名な草井薬水場から南に7km、511番道路沿いの海抜280mの高台にある準渓谷貯水池です。 周辺の景観も優れており、快適に休息を楽しむことができます。 中流と下流は峡谷である上、水深も深いです。 ここの名所は草井薬水場とともに有名です。 草井薬水場という自然から出る薬水は、水が澄んで新鮮なことで有名です。 また、ここは薬水風呂という体験もできます。 清涼な渓谷の水に浸かると、ゆったりとくつろげます。 ここは薬水と渓谷で有名ですが、周辺の景観も美しく、人々が避暑に多く訪れる所です。 川の水が次々とつながっている姿は神秘的です。 ここは休養地として有名で、四季折々多くの人が訪れます。 森が生い茂っているので、遊歩道で散歩しながら緑を打つ鳥の鳴き声が聞こえます。 また、眺望台から最高の景色を楽しむことができます。 ここは周辺に食堂やカフェも多くて多くの人が好んで訪れる旅行地です。 特有の雰囲気と美味しい料理が楽しめ、旅行者がヒーリングを楽しめる場所です。 このような理由から、龍谷池は多くの人々に愛される名所として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍谷池はどこにありますか？",
            "answer": "龍谷池は薬水で有名な草井薬水場から南に7km、511番道路沿いの海抜280mの高台にあります。"
        },
        {
            "question": "龍谷池の周辺の景観はどうですか？",
            "answer": "龍谷池の周辺の景観は優れており、快適に休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "龍谷池の中流と下流には何がありますか？",
            "answer": "龍谷池の中流と下流は峡谷であり、水深も深いです。"
        },
        {
            "question": "龍谷池の名所は何ですか？",
            "answer": "龍谷池の名所は草井薬水場とともに有名です。"
        },
        {
            "question": "草井薬水場の特徴は何ですか？",
            "answer": "草井薬水場という自然から出る薬水は、水が澄んで新鮮なことで有名です。"
        },
        {
            "question": "龍谷池でできる体験はありますか？",
            "answer": "龍谷池では薬水風呂という体験ができます。"
        },
        {
            "question": "龍谷池の周辺には何がありますか？",
            "answer": "龍谷池の周辺には食堂やカフェが多くあります。"
        },
        {
            "question": "龍谷池は何で有名ですか？",
            "answer": "龍谷池は薬水と渓谷で有名です。"
        },
        {
            "question": "龍谷池には何が見どころですか？",
            "answer": "龍谷池の見どころは神秘的な川の水のつながりや眺望台からの景色です。"
        },
        {
            "question": "龍谷池はどのような人々に人気ですか？",
            "answer": "龍谷池は休養地として有名で、四季折々多くの人が訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 313
    }
}